依家啲新移民以為自已有錢就大哂

今日返返下工見到有個新移民
成家人，帶埋個印傭出黎食飯
一入到鋪頭就叫個印傭坐開啲
因為本餐牌係印傭張枱度
之後個新移民就叫個印傭拎個餐牌比佢
開頭個印傭聽得唔係好清楚
跟住個新移民就好惡咁行過去
用手指篤住印傭個頭
撚狗咁撚

果一刻我真係覺得個印傭好慘，
大部份既人以為自已好少少錢，就洗人唔洗本
其實唔單止新移民，大部份香港人都有依個問題/行為
雖然我地未必阻止到，但至少唔好咁樣做

自以為

1

2

閱

想要？

呢d行為 香港人過之而無不及啦

真係大晒 吹牙

影佢相，舉報佢虐待外傭